連登仔真係好撚蠢🤣

波蛋大大注打落去

中->必定上癮 輸足成世

唔中->輸到仆街 最好輸學費/借錢賭

波都未識賭 信個三唔識七既人 不如單雙8串1啦懞撚🤣🤣🤣

🤣

希望大家有得bin我c 因爲小財唔出大財唔入（馬會）

到最後都係輸突比馬會

中過單雙5串1，中左500幾蚊
鳩㩒單雙單單雙

1.9^8=169.8倍

大家快禁條8串1 allin

真心同大家講句

賭錢只會製造問題 唔好諗住用黎解決問題

師父哥岩聽

賭錢真係害人害物 衰如吸毒都係自己死自己事 賭錢累埋身邊既人

唉 唔中都還好當買個教訓 比佢屎忽撞棍中多次 唔知幾多家庭受害了🤷‍♂️🤦‍♂️

希望d人跟佢allin自己跳樓就算
唔好累埋屋企人

Allin完輸左就返去貓面啦D細路哥

媽咪我跌左買書果幾千銀